已經證實左盧卡古愛助攻係鬼

假猁

source

有無